拉莫斯...請問是誰給你「洗牌」的勇氣？

在皇馬首回合對陣阿積士的比賽中，拉莫斯的「洗牌門」被鬧得沸沸揚揚，最終拉莫斯也被處以停賽兩場的處罰，而讓他沒有想到的是，沒有了他的皇馬，主場1-4慘敗給阿積士，被擋在了歐聯8強的大門之外。

在上一場比賽中，拉莫斯被拍到在比賽最後時刻，向後備席做了一個出牌的手勢，似乎在問，自己是否要洗牌。在比賽結束之後，拉莫斯也不小心說漏了嘴：「是的，因為這個事情是擺在面前的，如果看到比賽結果我還說不是洗牌，那就是在說謊。」可能在拉莫斯的心中，作客2-1的比數，已經能夠確保皇馬晉級，下一輪停賽，也沒什麼大不了的。

但令拉莫斯沒有想到的是，他這麼快看到了自己輕敵所帶來的後果，一場1-4的慘敗，讓皇馬9個賽季以來首次無緣歐聯8強，同時也斷送了皇馬的整個賽季，歐聯、西班牙盃出局，聯賽落後巴塞12分之多，等待皇馬的，將會是四大皆空的命運。

今場比賽，皇馬的防線表現非常差，頂替拉莫斯出場的拿祖費南迪斯表現同樣十分糟糕，《馬卡報》賽後評價稱，在面對荷蘭球隊的進攻時，拿祖費南迪斯永遠是被擊敗的一方，尤其是在面對杜辛泰迪治的時候。當皇馬在困難時期，最需要他們的隊長站出來鼓舞士氣的時候，拉莫斯卻只能坐在班拿貝的包廂內乾著急。

拉莫斯的洗牌只是皇馬全隊輕敵的一個縮影，他們以為歐聯八強名額能夠信手拈來，卻沒想過世界早已變得不同，而他們也早已不再是那個歐聯霸主。

拉狗提早一場就睇電視，識玩

留翻下年再停

破埋處
歐聯第一次主場輸1-2之後反cup